Fifa Ultimate Team 討論區（97）Cyber Monday EA 等錢洗

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區(ps3/ps4 ,xbox/xbox 1,pc,switch)

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A

1.點樣可以contract 50%?
答:閃卡教練會加contract%, 金 3%銀 2%銅 1%, 普通金 1%, 總之最多50%,
買完個教練就咁store in club就可以加約。

2.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

3. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

4. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

5. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

6. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

7. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

8. 咩係happy hour? 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack
有時一星期會有一兩個鐘既happy hour(唔知幾時先再有)，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

9.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

10: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

11: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

12: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 有金邊果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張黑色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，咁依家你隻bruma都未撚inform過，咁你張黑卡又點撚樣加能力姐 明唔撚明呀 臭雞

13: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

14: WEEKEND LEAGUE 點解打到金三都無下星期QUALIFY?
答: 下星期wl資格會係派彩時一同發放

15:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

唔好再問啦

警世圖

有冇ching 玩意甲西甲hybrid?
本身仲諗住塞隻利雲入意甲隊
點知中隻so 9

個撚個都VVD 包皮IF
我就瘋狂中亞衣

Ucl 又黎

common

係咪意味下個鐘係ucl rare

屌你 以為個sbc係2粒鐘
做唔切

呢幾日中左mertens Neymar mbappe 全if全可trade
Mahrez if untrade vvd if untrade

6點半無就訓 無啦啦通頂

又整低UCL common個價 懷疑聽日UCL SBC有伏

而家課多野好定留番futmas/toty/tots

neither

重課? 咁多錢做

呢幾日四大聯賽d card 差唔多清空晒

十幾廿個SBC 係咁清倉

Cls

ching你唔係中c朗咩

冇人想知

想upgrade隊波 買Firmino Sane Lukaku
依家係咪已經係入貨嘅好時機

打到宜家入夠30球
終於搞掂個任換pack抽
見到巴西walkout以為fatfat 點知係費癲

好過中ederson

Web app load唔入既

近呢2,3個sbc pack廢撚到

完全無pack去抽又無錢做唔到sbc 真係好窮
可唔可以快d dr派彩

想問係宜家係每個鐘搭半出sbc?
定係隔個鐘？

琴晚訓撚左 想問下係咪出撚哂啲好野喇？

gold player pack
垃圾到

今日抽icon
12 G 1 rare

Sbc 頭兩個都正 player pack

比錢基本上任抽, 好似得一個要搶

依家入high rate 得唔得

仲差 usl live fabinho 同 if 尼馬

Pato用幾錢砌

EA好撚On9 出乜撚野Pato FB呀

收20萬ps4 coins
用payme,即日過

0 全部有貨係手

就算計返錢都應該十幾萬

照顧巴西友

意大利唔燃洗照顧呀
阿根廷唔燃洗照顧呀

阿根廷人, 聯賽 sbc 照顧左幾次

bf最大既收穫就係fb pedro

1rare 中Walker

西甲有Juanfran
德甲有Gotze
英超有史獨lalala柏度

然後出中超都唔撚益意甲
EA撚狗撚到

一rare中77 基本

係又可以入啲uefa卡炒

開到我諗緊邊到得罪過ra

agree 好似特登冷落意甲

可能想等伊巴返去先出

聯賽sbc抽到一張廢if
引我去做多次totw sbc
un吹中廢野76都算
吹都要中同一張
立即qs

意甲出邊個先好 當年勁個啲都走晒

出AC 柏圖得唔得

係咪冇sbc啦？

咁怕圖聯賽sbc都有啦

真係操 出一隻都好啦

賭totw upgrade賭到無晒卡

仲諗緊放卡定做好

我都覺得係 不過實好撚貴

唔玩巴西隻fb pato係咪可以無視

中超sbc係奧斯卡同埋奧古士圖

聯賽upgrade西甲開都有幾次83 84
意甲咩board都冇出過

我手多，之前黑5 sbc 賭贏幾十萬
if 利雲，ucl 高定 big guy
nif 拉傑迪 卡斯美路

Neymar 升到750k

PS4賣coins
每100k = 90蚊
有1.4m

tg:

675?

sif Lala升到7萬幾.....之前5萬幾入黎自用

上星期5萬8入手

If包皮做咩升架 你地抽多啲包皮整跌個市啦快啲

有隻un 吹美羊，可以點入隊？換走費明奴/干sir?

我早幾星期5萬2入黎自用，以為已經摸頂，點知而家7萬幾，越升越有

有d想賣左佢轉if華西.....反正我都冇包皮

Sor 睇錯 之前580k入 而家放唔放好

你Pogba同干sir換位 美羊放st?

ST 普巴，美羊cam，右cm 有錢買kante，無錢就doucauxxx 屈福特果隻，食shadow 用得下

有包皮
放451最右邊中間就砌乜都得

d flash sbc完撚曬，剩係做得2個

意甲有c朗

Consumable pack

留唔留到Ben yedder？

包皮會得7chem

rare player pick up 有bonucci

Kompany 都好

蟹撚哂
If艾沙
CDM>CM

有1隻4揀1 rare

美羊擺後備6x mins換出嚟爆鳩人啦
唔一定要夾硬出哂d硬吹做正選嘅

433(4) fabinho轉st
auba同 if ben轉cm

El s 幾錢入

25

祝好運

player pick中25

82拜利

21k 收10隻

再追啦

好過冇

做左十幾個sbc無中過好野 最值錢就係perin
我DLLM EA

放250萬coins ps4
tg:

好好啦我中MK仔ja

中奧燒

我最高得82

perin

中黑卡Alisson

中乜都假，拿拿臨整番順個死server先

有無巴打做totw sbc 係未出過好野
吹+硬吹夾埋都做左有8-9次，
最高得隻81

pccw長連印尼，用和記連中亞又lag

抽rare我最高81 以為係垃圾pack正常
上黎睇一睇咁多人中好野

盡情負評我吧

中Lacazette

放1.4m coins

Thanks

中mbappe偶像
連仔

冷門啲 Srna有冇可能
不過佢張普金都未出

呢幾日d upgrade咁撚旺

Khedira有無機

軌想入UCL普巴或者86 波叔玩，
大家會點揀？

高級定普通
我downgrade 緊

又係佢...

82+

我平均見3，4次呢d post做一次，咩都無中過 PL rare 果個upgrade?

Rossi 同基迪拉都幾大熱

換隻簡迪

諗起有班on9話robertson130k overprice真係笑到收唔到

THX 巴打, 咁要再儲下錢入Kante先

多謝巴打 見到你做我又做

齊齊中

kante要執下陣先有位入隊

我有直覺跟住做都係會中風

上次sbc rare player pack中oblak，今次最高係Butland，EA

尼馬is watching you

我玩英超中場目標用KDB pogba kante

岩岩bf crash入左pogba, 依家中埋kdb 隻lalala可以擺後備啦

淨講能力的確係
但英超special全身相都已經值幾萬

越黎越多痴線佬日日都中好野
好撚癲

羅白仔勁過咩mendy幾廿倍啦

中黑鬼party

Vidal

手痕wiki下 原來Rossi仔班都冇得落
基迪拉本身都85 唔太似
不過如果upgrade返佢嘅速度又唔拒

正 又黎多次 買左隻80IF做吹if sbc
又比番同一隻我 真係屌你老母

Player pick最高得79

意甲ddr 有機既
但估計之後有費托 villa

做左3次吹2次硬吹 IF SBC最高得張82廢黑

想要雲佩斯

唔應該有期望

Cyber Monday 個市唔跌嘅

唔會點跌架啦 上年都係咁
BF個個課到癲，齊齊有錢上車

小那媽又kante又KDB

前兩日好多都跌左仲唔買
而家d人開始買番貨又貴番

用緊sif lala 琴日抽中埋walker同if 華西 儲齊三隻最強右閘 仲諗緊用邊隻

有無咁易中 岩岩入咗ea到做？

前幾日無錢
炒下野依家先有彈藥

今個禮拜身家漲咗最少600k 派埋wl應該輕鬆過1m

非洲人唔好有期望

岩岩又中左82了

唔中好野唯有炒卡
900蚊大手入fitness卡

其實個市跌到仆街
你睇market index出親大pack都跌到新低
係大量廢金同coins流入市場
低rate既卡同totw跌到貼地
高rate人尤其icon升到火箭咁

如果唔係佢兩個就會係crisito / reina

但係de rossi khedira 全盛個時個rating同而家又唔係差好多

牙朗2.1m升到2.4m

打5-6場，俾晒波對面入，都無人有意識刷週任

我都係lala walker 2揀1

Fitness card都有得炒

啲進流prime icon都升左200-300k

有無人知新果個flash sbc player pick係咪untrade?
去到揀人個位睇唔到 futbin無寫

yes 我都係指貴果堆普金唔會點跌 中低價果D都低到冇得再低啦
你睇88 不死人 保方果堆都長期貼住3萬價位

如果依家入定啲IF 係咪最保值？

好似trade得

吹得

thank you

Thank you

究竟有幾多換左柏度而唔換pack?

投資IF不嬲都係保值 低風險低回保
今星期既IF太多貨 完左都唔會升得好勁
舊既IF(Hernandez, Ben Yedder, 83/84inform)又已經炒返起左

RB 本身仲有隻Walker 但係連唔倒full Chem 有無更好嘅連法

我覺得幾好用
無咩技術都玩到下

無記錯上年fitness卡過多個月
600-700張都要等人買

今年EA出到翻兜舊IF 貴黑卡好似今次咁都跌左勁多
唔知完左升唔升得番之前個水平

係 個fd中左if包皮同屁馬公平咩

執返些少

得返百幾k係手
應唔應該入隻if係手保值
入梅頓斯定馬列斯好

拎柏度算啦 雖然玩開英超實有隻Lucas / 馬列斯
但開個pack出82 不如拎隻87第時做sbc慳幾萬

拎咗guilavogui 好好用

試咗幾場，隻untrade if mertens 後備場場有波入

呢個pack係值得做

me2

If尼馬保值？

呢個係咩pack?

點解可以做咁多次

可以repeatable??

draft撚狗

上面已有3個

有冇人換咗隻尼安

我唔信今個星期1400甩唔到貨

高級撚狗

笑到仆街

draft應該會有正方preview

81正啦
最高得隻79blind

開始想放哂全隊公廁陣

係pc買完人想做聯賽sbc
係sbc入面見唔到隻人 但係player到就見到
有冇知可以點搞？

姐係點

終於抽到walker

唔知做咩bug 左
我琴日都試過咁 明明有隻人係倉 但組隊果度search 極都search 唔到

買左隻銅人做聯賽sbc
係嗰隊既sbc頁面就search唔到隻人
但係係出面player果度search就搵到

我想搵返琴晚偶遇見到刷西班牙入球位巴打
最終比數15:3

究竟要等到幾時先出意甲呀

試下 CANCEL個POSITION FILTER

David luis..如果你接受到

Fernandino 調去右邊 green link walker 得唔得

又ucl rare 屌你老母呀 升唔起啦

用哂個倉啲83 82
然後換黎就係ea

都係用住rafinha 先

咁就到sane唔係full

flash sbc player pick 84 papa 好過無啦，呢期84有d價。。。

開mic

flash SBC中 Sane
踢04中堅個位 睇名仲開心左一秒

Ucl 81

又係睇下邊個最低rate既時候

熱刺
中場...
超強遠射
UCL

day off
有冇皮d6巴打刷任
mkers 波衫相認

轉個角度睇 ， 應該今晚sbc 要做幾隻rare ucl
佢係咁出sbc比你做 就係想人人都有幾隻 唔洗食炒價，但通常d人都即賣 ，到今晚發現要用食炒價買番

做左6次都係82，究竟要幾黑仔先可以？

又被EA撚一次

右上

想知if alex sandro 200k算唔算低位，可否入手

做totw果個最好 最多跌4萬

別人xx 我xx!

屌你 個市幾時跌呀

KDB 打CDM 接唔接受到 拍 POGBA
CAM 想用 yedder

反而冇乜跌價

kante kdb pogba 勁到仆街

搵下後備位 可能你之前用concept做已經擺左落去

拍pogba一定唔得

宜家似有價冇市

早兩日買果埋軒達臣都升左2k

隻PATO好似幾吸引,
但強超

過多4-50分鐘 可以慢慢bid 隨時5折就買到

kdb 拍kante還好
其實pogba防守wr唔係low啦下話
成日一野就撞開人拎左個波

係人地撞落佢到

雖然3星wf
但左腳單刀都還好
打st真係幾好用

Pogba要自己手動多啲佢就屈
佢又腳長大隻好易搶到波
唔控佢嘅時候多數企係到

matuidi ucl
終於有隻算唔錯既比我

普巴好似仲靈活過kdb
唔計icon
kante必用

你想入咩人

bf一星期前 340k入左kdb
370k入左kante
早兩日snipe到 195k varane
起碼winter先跌

有冇人用過IF HULK 打ST
我要連pato好難諗

CLS 隊 Nuremberg 隻隻銀人都五六千蚊， 就算呢期有德甲升級都無用，搞到用左唔個幾多錢先搞掂， 開pack 都補唔番條數

賣ps4 ut coins 10蚊10k
包卡包tax
tg係

岩岩打左場比人禁左屌
人地12射，仲有球中柱
我就4射3中
85分鐘我仲輸緊2:1
88分鐘比我追和
之後補2分鐘
93分鐘仲唔吹完場
跟住比我單刀絕殺

Pato

有冇簡拿華路食評？
中堅會唔會太矮

Hi

UCL終於有次中到好少少
拿玻里黑人中堅

咁唔老禮
黑口黑面
Qs la

齊哂三個準備試 但好似好悶

放左黎做後備

好想要IF NEYMAR
快D比ME啦

整來用緊佢普金
好唔好賣左張藍卡加少少換張黑卡 ?

咁你想表達D咩？

本來

黎呃正評

比錯負 sor

Pish

如果pato要10chem好似真係得番hulk

原來我79已經EA開恩

要換應該都係而家
遲啲無貨源應該都會升返好多

用左100 場以上
可以講IF hulk 一定好過pato

1.2m左右你會點upgrade

Icon

Ucl個價好撚硬 入唔撚到平貨

諗左好耐直屌blanc
定買prime nesta ucl walker好

馬基里尼/cdm blanc

柏圖d健康射好j到

波叔(因為車仔)

Blanc kimpembe lala

佢跳起上黎高過d兩米人

簡迪 + 迪基亞 + 獲加

標準配置

好撚靈活

係 快快手換左佢先
黑卡卡面靚

用落覺得 chiellin 仲好用

13萬買左隻KOUXXXXX IF
仲要處

自己俾錢買
利申：買左

我11萬入咗4隻
快啲升

屌你咁撚平?
BTW 13萬都唔錯
睇返之前BF 前既水平都AROUND 15-20萬好似

沒錢了..窮呀

95k 自用

即刻搵到倉底有張銅LB賣到幾千
THX

9皮有啦

想問下ucl rare sbc 對上一個任係咪player pick+ consumable, 想知中間有無miss到

你會抽到的

冇
呢兩轉都係兩個鐘一次

仲有個gold player pack

功課隊
右包皮 左世三

所以值得買？
用緊ramos+sif vvd 一比人打反擊追唔返

sor,呢個係對上

kante 右邊包皮lala

張if 華西真係好雞肋
如果係rb應該值十萬
7 chem打閘又唔知會唔會瘋狂失位

kimpempe lala 仆街要快d諗隊新野玩先得

有隻等完左放 又會升番

呢個應該係ucl common 前一個？

一樣

雞

功課隊幫到我輕鬆上g1 間唔中e3 但開始悶 又怕換完打得差咗

等包皮/高路巴尼升番 就換世三番黎

反而覺得左閘用mendy好似差少少

最低去過8萬

6點半係gold players
8點半係player pick+consumables
10點半係ucl rare

我CHECK返之前無得抽果陣水平都係呢個價位
唔知真定假

中場轉Icon 嚟緊會有1.2M
係咪都係儲錢買馬圖斯

另外如果為左同時出c ron+ Henry
442有乜好建議

韋拉+馬圖斯 夠唔夠力掃中場？

90大哨有冇人用過

93 古烈治先夠

古烈 波叔 偉拉 肉腸隊

Pogba/kante out cron in
Walker out cancelo in

bid野想睇住個價update既話
係咪用ps4 好過mobile/pc app?

一個月前賣二百萬coins 得翻十萬
一個月之後 靠wl dr reward 同更多巴
宜家已經有翻 pogba mane salah mbappe
今個禮拜派埋彩應該可以入埋neymar

勁

呢隻貴唔係因為多人要
係因為TOTW1 貨量好少
情況好似IF Neymar, Hazard, Hernandez , Ben Yedder咁
但意甲中堅唔多人用 promote完左之後唔會反彈得快

mendy 唔夠功課喎 我用緊sandro 不過不失

但呢隻自用 玩完賣都幾肯定唔會蝕
所以無咩所謂

433
In: Sandro , CR
Out: Roberton, Kante
尼馬7chem夠用

入場都係轉打41212
上定下好d

想問下 best of totw抽到今晚香港時間幾點就完?

但我嗰個可full chem喎

Robertson+Cancelo 同 Sandro+Walker既分別

意甲右閘RTTF FLORXXXZI
定OTW CACNELO?

HK 10PM

93 古烈治 拍 93 古烈治應該係最勁

馬圖斯唔係好守得
數字高

古烈治打cam 唔係好d咩？

識扭波就買啦，射十二碼好穩定，好有球味
但快無氣
如果有靚價就try下，但勿高追

我都想答佢，可惜我連baby vieira 都無

IF HULK把撚....廿幾萬買用左百幾場....真心唔掂...
用IF里察利臣仲撚勁....又平又5星WF

J辛 係咪一個好選擇？

咩價位先靚 依家2.5m到

2.5m球員既評價係12碼穩定

2.5m買球味返黎

見到雙子爺

等多兩日睇下有無baby icon先啦
我之前pc 2.6m入
Ps 2.5m偏貴

有無曾經一齊用過kdb kante pogba既手足講下跟住點upgrade或者換咗咩人玩

佢球球貼柱入，試過先明

咁唯有暫時放棄C Ron放入正選
我防守技術唔好 未有韋拉前靠簡迪 普巴 亂咁迫波先好彩WL 14W到

防守真係好難，用L2+X迫又迫唔甩
想學人控去阻傳球路線又係做擺設

但係baby 大哨得4*sm wf

又岩 買黎嚇對面都值 進攻肯定吸引哂佢d防守球員

但係94大哨已經講緊6m

J辛不如lala
無謂浪費錢

禁區頂chok下drag back對面仲唔即刻兩三隻衝過黎

個人認為4*夠晒做

但M/M
好似
加多少少94 吧
差DD

Dd 3.5m都啲啲

成日死角掛網

E+ 戶口得返15萬, strong follow, 2個月可唔可以買到ICON?!

c朗都要後備

係 無錢買94大哨
90大哨同94 CR7係兩類人黎，完全唔同感覺

打足wl已經夠

我差150萬夠買BABY 偉拉

儲多6千有一隻

都有用呀 我打3中堅

邊到得呀, pack luck 差到爆
打一個WL 10萬, 8個先80萬

80萬咪夠囉
仲有本身15萬

你地做咗幾多次totw sbc

硬係心思思想做多次totw
下下出7x 條氣好唔順

仲未認命？

有無人都係拎哂d un吹廢金做聯賽upgrade 換下squad fitness

買多隻Icon後，左右閘基本都任擺，Lala未用過，可以一試

做吧 十卜!!!

用過90再up上94
係兩個世界既球員
差十條街

有冇fb Pedro 食評？打RW 食咩chem 好

韋拉baby同prime d數值好似唔差好遠 但價錢平一半
好似都幾抵買

用過94再up 上96
差十條街

買佢係因為由讀書開始到出嚟做野佢都係屈機好選擇，有情意結，佢下年都34，唔知仲有冇機會用佢屈人

要真係勤力同不時睇下更多巴 十二月toty會大跌 肯定買到

英超高級升級我愛你

因為M/M
手動操作!!!!

fernandinho都j

收埋後面3隻喇

ME都想貼曬命圖

貼埋無咁銀眼

對面唔好彩
呢度唔係下下要post抽到咩卡砌咩陣掛

證明本身d pack有幾垃圾
中件普通野都要貼堂

94夠哂屈啦

prime都只係M/H
真係差咁遠？

英超upgrade最抵做 180rare有10張黑卡緊

上集差好遠
今集未用過

我諗防守H 真係有D大影響
但唔SURE

入到隊都冇幾多張了

有無巴打同我一樣做sbc做到愈嚟愈窮

想搵佢搭makelele打雙防中

我都無曬金卡了

岩岩賣左隻blanc 想入返隻kante

入住隻baby先 啱用再儲錢上prime

屌拿星你咁有錢?

無哂啦 但好似真係愈做愈窮

做totw唔中好嘢真係好傷

中過兩次簡迪表示

諗起都覺得煩

清你用過90大哨未

m/m真係差好遠
d人買vieira一買就係買88嗰隻架啦
買baby vieira不如買blanc

TOTW SBC令到我破產咁滯

c朗都後備
簡迪濕碎啦

但我愛EA
唔反EA了
呢幾日EA對我好好

ea: 做完再課！

重點係兩隻untrade
之前撚化我一次沙拿 兩次美頓斯
即係唔敢再做

我 都係 又想課金 求屌醒

成個black friday最好中得oblak

用過啦
好勁

大家覺得 條中場點搭好
艾力臣 同 明仔
1. 雙 CAM
2. 明仔 打前一格打 ST
3. 艾力臣 打後一格打 CM

另外想問下 LW
if Martial 同 Son 點揀好
有冇食評

我都咁話

baby嗰隻都未夠錢買
差80萬

c hing你其實課咗幾多

有冇巴打試過用if 華西打右閘
有冇食評

fifa是人生的意義

blanc好用？
有時見到人用 但感覺上好鈍咁

冇課
不過最近d pack
連電視機都見唔到

FB Pato 食咩chem大家
Hawk 好似夠做
但係佢傳波太垃圾我想今deadeye

唉 我都係
做左幾百張金卡都冇好野
搞到做flash sbc勁辛苦

食anchor
快，唔鈍，高，腳長，模組大隻
m/h
今集超勁

課左幾多唔重要，重要係忍唔忍到手課落去

Lloris 30-40k入ok??
自用
但得110k $$
買左就做唔到d SBC

同一張垃圾ucl rare可以連中兩次 機率有幾大

if Jevad 我中左4次

if Mesua 中左3次

想要直接買算
想買樓買車唔通all in六合彩咩

琴日Castro中左幾多次包輸牙姨

求教學

唔會忍到
平時d垃圾pack都係咁抽 見到有d正既promo pack唔通唔抽咩

睇下先

不 廢
加多少少ddg

今晚會唔會出icon sbc
86蟹唔蟹都唔緊要
我好想要韋亞呀

5個ultimate pack冇walkout 果刻我決定只要砌到個陣可以亨利C朗同場中場又夠力就完成心願

之後慢慢收集阿記icon就心願足矣

84 Niang 有冇食評 ? thx bro

岩岩flashsbc中
收負皮

玩咁多集都係零課，唔求勁人，玩得開心就算

i know that feel
我之前都諗住有一隻96真朗就唔再課 但都係忍唔住

就黎銀卡都無

kante巴咩陣

個個晒命就上水

又中隻羅馬龍

早幾日賣哂成隊 尋日啱啱執過哂

depay咩事

中垃圾無難度

公平咩

做咗3-4包之後賣哂啲閃金普金人仔
依家個倉得啲銀銅人
又唔想次次整都買

諗起都係垃圾就冇mood砌

所以儲緊錢換韋拉

倉唔夠卡就好自然唔想洗錢玩sbc

隻迪比咩事?

世界係咁

哇 bf前兩星期揀哂硬吹
將所有硬吹既 閃金暗金
變為吹得既閃金暗金 正
做足咁多個最貴係78黑卡RM
BF的意義=將硬吹變成吹 仆你個街

華西黑卡入場轉防中點睇 當kante 用

兩萬幾好抵

防中位可以點up grade

有無巴絲係ps4 用ssd玩fifa係咪會順好多 ?

馬度迪

個陣勁到咁 上到D幾？

做咗兩次untrade totw 都係80 仲要重覆 果斷做一次tradeable收皮算

之後中78

今個星期試下哥利斯馬 蘭尼雙翼齊飛先

頂if包皮升哂
仲未放到隻varane無錢買

你都課唔少
今日3.5M入左隻處女韋拉
唔心急應該3.2-3.4都會有貨搵到

巴打
你呢句真係點撚醒左我
我再課金既話俾狗屌

我好廢
dr得d3 wl都係g1-2

我有排儲 而家先得90萬

Totw升級可trade

我仲廢過你

歐聯Allan食shadow=巴西簡迪

100k pack

D3好勁啦
我卡住係1700-1800

好彩返緊工

你都唔差阿個陣

過咗五分鐘都未賣哂

堅決唔抽 成個bf淨係中隻lloris

砌隊普金 平均85 玩DR D6 都夠
SB 世界級唔玩了，電腦78rating 屈起上黎彈彈波一起到腳就入緊

琴晚幫完巴打刷DR週任，今曰開sbc終於中獎，好開心！
希望大家都幫下人做下好事。

英超普通upgrade個個好唔好做
想做高但冇咩閃金

用coin抽中過icon割禾青唔抽了

唉
打假波有靚野中
咩世界

今晚先開 電話開未中過好野

抽你老母
課左600得隻艾歷臣

唔記得課定d points
抽得4次 剩係得一隻小白

世紀大難題 pedro 定50k pack

又抽

以為咁樣避到負評？

唉 唔要pedro 反正唔啱用

做咗4次出兩次bravo

隻reus搞到逼住用哥利斯卡 無其他選擇

un吹英超陣

btw係咪無機會砌到kante入主隊

老闣都要柏度啦
pack可以買
呢隻唔揀就以後都冇機會擁有

真 儲足一個月 最後中隻82 咪撚玩啦

負評負評負評

過幾日變番900k

英超UPGRADE做左幾好最好都係SON
同熱刺山齊士

我試過dr派彩連抽三次untrade bravo

仲有咩因素會跌
啲人買哂野無哂彈藥？

無icon 假朗 if屁包世 都無咁易負評 比個正評您

咁都係柏度算

今次個Flash sbc終於回哂成年本

入場會換細佬入去

我750k先買

我自己都用緊明仔大力 雙cam
明仔插入 大力係禁區邊走
用落感覺唔差 明仔較埋回防 後場唔會少人

ucl live都升左好多

SIF mahrez 唔錯喎

唔係, 一樣delay 到仆街, 鬥力mode, 無重力mode一鳩樣

利申9月新買ps4 pro spider man + samsung 256g 內置ssd

我想收負皮

我銀包仲多錢過你個AC....

Nice pack

窮人靠做sbc翻到身既機率係0

想課但8點先返到屋企 得返戈兩個鐘都唔知有冇好pack抽

電話好似無得買fifa Points

好人有好報
人性的光輝

啲SBC係比課金佬開pack個陣用啲垃圾卡比佢地抽多次

富者越富

做到破產

咁明仔咪好攰囉

得返兩個鐘？

係第一日出英超升級個陣啲機率最好
懷疑ea知太多人中好野改到連電視機都唔出

佢只8-10點

係 但都頂到70分鐘
佢同大力巨好好氣

指*

POTM REUS+哥利斯卡
KANTE+費明奴
2個組合2選1
你地點選

我多你少少300

明仔係邊個

有coins 放，大量購買有折。安全，已經放過幾次

有意tg

上utube 搵mingjai

巴打 黑卡盧卡古而家入唔入得過？

我尋日都好睇唔開咁用coins 抽左幾包

有冇巴打計過做PATO個任要使幾多錢??

綿奴

今晚又要課金 差唔多課左二千

唔該唔好講到中到好野係有咩設定 做左咩咁
咩PACK易中好野 咩SBC易出好野
講到尾咪又係運
有人課兩千乜柒都無
有人唔課都IF 包皮打包尼馬
唔知關咩事

記得上年toty用coins開咗3包125k pack 咩都無 最後用11隻untrade hea玩到尾

一時醒唔起佢可以打cam

區區二千

我都應該差唔多
多DD

最衰都係萬惡既credit card

尋晚我見215k左右想買
今日又升返

Dklm 680k放左黑世三

前兩日見if包皮750k左右
而家已經800

禁少個0....
8400賣左摩迪...

我課左接近成皮
好彩回到本

我680入左隻
600個陣無入到

7千
已經無諗回唔回本

屌老味

我用初代ps4 又唔覺得真係場場都delay
間中，30場wl 可能有1-3 場係有d delay 嘅
用緊hkbn 100mb only

Kante 升到歷史高位 想入貨

Renato sanchez好撚勁

隻fabinho升到45萬都黎..值唔值

啲香港人真係唔識互惠互利一尾要自己贏唔理人地
諗住一齊刷讓你贏都無所謂，點知過橋抽板，最後要認真打追番

唔晉級點算 45買普巴啦

法賓奴都唔知邊忽好用 冇passing ,又唔靈活

正正經經打，入30粒有幾難⋯
一場都3-4粒啦⋯順便打埋dr

仲要假樣

兩邊擺明係專登放spain同fb

法賓奴真係用到嬲
波又比唔到 跑又跑得慢
淨係夠長氣
唔係儲緊錢買朗甸
一定買隻普巴換走佢

其實邊有回本呢回事。。。。

我隻pogba包皮都係Bf星期一入 勁低入
我宜家都想370入kante 195入varane

380k嗰時無入，後悔至今

超級好運就有

我AC應該回到本....但唔想賣

準備Ultimate Packs

買埋朗甸就諗住又賣人放COINS

咪話唔好放

又係100k pack

賣成5M 幣
諗起都覺得煩

屌 鬼佬時間就 Rare Jumbo+ Ultimate
亞洲時間就 Rare Jumbo+ Rare Jumbo

1-3場咁誇張？

我地先唔講中鉛唔郁，射極唔入果d
認真我30場應該無10場唔delay / 鬥力/無重力， 已經係刷到中亞server，delay 係講緊tackle 完人波1-2秒會大腳走個波，左右普通roll 波無反應

其實係咪應該申請多條hkbn

之前個時間表去到3點就已經完
而家仲有5000points 諗緊抽唔抽埋佢 定係等ultimate pack

撞到隊全銀卡銅卡打DR 以為佢想刷
讓佢入波仲要衝我cam 又扭patpat

實有人要既COINS
不過最好就一次過搞掂哂唔使煩

課左3000未撚中過好野

儲左差唔多50 pack 好想收負皮

3千算咩，我萬5最好都係得隻蘇狗

起碼有中過大野

一定要忍手, 唔好抽呀, 100K包一定都係全垃圾回唔到本嫁

有無咁黑呀

0課仲未撚中過90+

0課抵呀

Ching 可能搬屋好d

課咗3000 賣哂人大約有4m原來都算係咁

玩career mode吧啦

If包皮幾時會跌返

on9
我8000都無 4m la

出sif個陣

0課中完迪比亞路就冇中過好野

更多巴：課左$0 大約有30, 40m, 都算係咁

上年最好都係得隻普巴，今年連普巴都冇，我已經唔知自己黑到咩地步

我覺得我入左blacklist 永世唔中好野

玩咗5集
未中過多過60萬嘅卡

dllmch la

DLLM 你隻包皮 KDB又唔計?

包皮，尼馬呢d 實大把if, 唔明做乜急住一定要買第一if 普金都有8, 9成實力啦

我以為600k唔好放，會上番680-700k 依家睇番幅圖，應該會去番800k

轉咗意假頂級後防陣

明朝中既CARD都拎出黎講???

Jumbo rare player pack 任抽, ea 好等錢洗

大家講講fifa 13-fifa 18 ut 中咩最值錢
我就 fifa 18 prime ronaldinho around 2.3m

d勁卡if加得勁少
純粹保值同型

FIFA 18 MESSI
FIFA 19 最貴都係 拉莫斯 阿古路 呢D 30萬野

online draft連贏唔到4場會唔會有獎勵？

會一路升到聖誕前 除非佢sif

if老母去翻3萬2 等佢坐火箭

你試下晚晚用兩三粒鐘係咁禁禁禁禁呀

會，俾西pack 你
不過西pack 都可以中好野

應該琴日聽巴打講入普金neymar包皮算

無用 我尋日連嬴4場都係抽垃圾

會

Btw 巴打 我抽到隻馬列斯
短暫放棄左隻mbappe

未抵過draft 驚連贏唔到4場
有個coin仲諗緊打online定offline好

5000千成隊untrade

不能回頭 抽人時早明言不能回頭

如果晚晚 就唔止30m了

唔係晚晚有成交架 要等個市 升跌

18先開始玩，中pique
今集算好運，中prime布達堅奴/kane

真好運
alba換埋馬細路啦

FIFA 19 最貴係untrade華拉尼 數落去第二隻已經係d 83普金
每星期打足堅未中過好野

通常都係最尾個場難打d
Offline 贏4場個d pack 仲衰過online 贏兩場

兩隻

十幾個 賣咁啲人先

我尋日嬴哂4場 抽垃圾架 送黃金包加2個超大組合包

同d2比邊個難d？

金卡唔計 if唔計

會唔會84都無呀

我見利雲同koulibaly都升得勁少
但又覺得hold返一兩個禮拜會升少少
都係邊hold邊用

應該4win易d

預咗架啦
係有個coin有1次機會先諗住打
如果唔係根本唔會打

如果係輸俾巴打條氣都順d，無咁柒

好彩電話無得課金

IF HULK完全唔岩使
TALISCA打ST 有冇巴打試過

仲跌?升返上去啦

好撚想課呀抽5個JUMBO RARE
但係番緊工 webapp冇得課

因為有POTM想upgrade 條team 放左

4m笑出來啦

我3000得 50萬左右

冇試過

藍卡費明奴咁撚貴

今晚冇得抽啦喎，仲點會跌
吧吧聲升返上去添啦

Btw 發現Alba 跌左30k

應間打先

佢今個星期個入場卷全世界都有，你隨時打番d10,d5個d 人 , 打online啦

有冇咁誇張

貼個陣黎cc

cls
5 pack 100k pack
4隻 d sanchez

3000蚊QS曬都應該有50萬

好

完全唔知點連隻FB pato
但係好好用

貼個陣冇用，我有買coins

認真3000拿去買coins 真係玩到end game，抽乜q

比人BAN就乜都冇哂

咪即係冇撚中過好野lor..

我比較享受抽野個快感

收過warning 唔敢再買
不過fifa20應該有理冇理都買coins
D pack luck食得屎

$2500 pts pack83都冇咪就係我

係

做左20次 tradable totw 最高81

番緊工 webapp冇得課
等睇巴打中icon

燥左幾日好彩比翻少少甜頭我
用金定if好

你個名

same BF正日 開3pack 核彈都可以冇門
即刻投降唔課比佢

幾日炸？

3000 無可能得 500k coins

終於儲到錢買世三

玩兩年最好係中保方 賣到5萬
其次已經係賣到2萬既黑卡 上年

有找啦

買金冇事既 淘寶個D好安全
我買左幾百萬都冇事

金牌黎講c 朗不跌反升真係越黎越貴，真係咁好用?
如果有呢筆coins,應該買包皮普巴搭個百萬icon 好定單丁c 朗好

千金散盡 冇points唔使心掛掛

淘寶安全過外國網？

介紹間黎

我明

屈頭屈身屈速
意甲連頂級後衛 你話呢

有無咁撚慘呀

今年求其中咩 DEMEBLE (熱狗)
2.5萬
都幾次
之後黑卡ANDERSON
ISCO呢D
都唔太難中下嘛?

基亞連尼 Manolas Koulibaily依d?

明你妹，你乜都有仆街

邊間 share下

我都明

無運起上黎 你覺得中到 ？

屌你老母今個禮拜dr我再揀pack就斬撚哂自己啲手指

求救 為左隻拍圖執陣執到傻
請問1好定2好
我一定要打雙箭頭

硬吹

Totw太廢就無謂揀pack

講真益ea 不如益人，支持垃圾game,最好就唔好科啦

上年搵過間幫我慢慢由低bid 起
一百幾十蚊竟然咁好服務 ( 拎黎買隻dybala only )

今個星期totw睇好多predict都好廢下

CAP來CC有咩

有taa

收爺啦

識四個frd 淘寶課，三個比人 ban market, 一個清左coins...

都係同EA/ frd 買安全

人地研究過D方法 例如過一百萬咁 佢地會用1-2個鐘 慢慢同你過 你比AC佢就得

Frd冇事架咩？

之前用過鍠鐵3角
而家用緊祖鐵3角
老實講 話意甲果d係頂級後衛真係不敢恭維

除左thauvin 同屎獨其他狗也不屌

ut新手想問下咩sbc抵換啲？

Rare positional pack係乜野黎？

意甲連到吸手波漢丹

屎咩獨 250 就250 啦CHING

有冇善心人

四簡一
GK DEFENDER MID FORWARD

又屎又獨既250

肯慢慢bid 就無事, 利申：同EA 課完，而家賣返比人，成十次啦，都無事

垃圾到笑

點解一定有契仔安

Trade 走pato 又俾番我

5 pack 100 k pack
kroos hummels d sanchez x 4
棄game mode

史獨唔係指Sturridge咩
250最多係聽人叫丁力

好彩未submit

咁都棄

我都唔想 我又冇做Lucas

身在褔中不知福

不過等睇人中好野

我隊波成左型之後 一直都係用chiellini ucl koulibaly 同漢丹 對中堅用落手感唔錯 有身位 有速度
漢丹又小派膠 同救好多單刀波

漢丹高波vy shit

我10pack 100k pack
中thiago perisic

Good luck
派膠派到你傻

剩係中過最高88
最值錢個隻係明奴賣緊80幾k個陣

高波既意思係角球 或者crossing 打唔走嗰波？

If sandro if manolas if koulibaily otw cancelo

好正常
我4pack Kroos+小白
賣埋都冇10萬

個兩隻中堅勁撚到癲

799照買if包皮算

ME USING IF SANDRO 大JJ IF KOUXXXXX CANCELO (金)
SIF CCC尼
都幾好

我入個陣係80k

90+連埋icon得果十零廿隻
唔好話零課，十把人幾千咁車落去都抽唔到啦

係，用過古圖就知唔同

全橙線喎 應該都幾難hybrid

你答左我你用左幾多次砌隻PATO返黎先

有咩慘得過想課金抽卡 但係返緊工

琴日連抽8包jumbo rare player packs, 一張walkout都冇，成千蚊換佐大概百幾k禁上下，我都唔知講咩好

Manolas食埋shadow有9x速 失晒位都唔怕

幾多錢？ 好似14萬

再課

咁好彩都話慘？

爺係咪唔會返去新三國

KANTE OR POTM REUS
2取1
好難選擇

Rare positional player pack: 最好Zouma

Link plz

總之垃圾，我最好個張80

純意甲咋 除咗美斯同高級icon未玩過 所有都玩過晒

而家意甲暫時幾好 英超一隻sif vvd 已經等如我兩隻if 中堅 能力又差唔多

kante啦

係好撚勁if manolas

又俾EA撚

賣ps4 ut coins 9蚊10k
包卡包tax
tg係

漢奸派膠派到傻，垃圾嚟

德甲 德國人 要HYBRID真係勁少選擇

Müller

用緊azp+UCL Kim
想買sif VVD
有無巴打有食評？定係金卡夠做

4揀1 得文迪蘇傑

D6 求刷西班牙+30

4揀1 leno

有文迪蘇傑咪好囉巴打 我最高都係82

發覺d人離撚晒地

仲想點
我最高得隻80既法國龍咋

暫時咁多個flash snc最好係佢

IF CCC有冇食評？

呢個包唔扺屌啦，朝早個5揀人扺好多

紅卡中左
wl救左我好多場

有咩抵唔抵
sbc黎
有卡咪做

CCC+邦老師+基亞連尼 好穩喎 只要唔玩鳩標就守到好多波

痴撚線，未試過高過80

成個bf，最好個張83，抽到放棄，上星期wl都無打

最高80龍門 仲要already owned

次次同人爭頂啲中堅成日企到勁離身比人頂

之前有巴打post過個promo pack時間表幾準
但今日3點之後就冇再寫 會唔會有巴打有埋之後果d?

同你一樣 80 ulreich
最後揀咗zouma

咪又係全部78 79 有咩分別

有錢緊係 sif vvd
岩岩抽到即轉快好多

睇嚟要改名避世先得
由得我係㺯得閒過下抽卡癮砌隊啦

真係好撚智障 明知唔到 你仲頂乜春
做樣啊？做完樣又失哂位 不如你企係度乜都唔好做垃算

㺯》係到

求下搵人買我隻bb 查斯古特

封近柱好差
其他方面ok

一球直買if 屁馬 定推晒去做totw trade+untrade好?

屌你老母ea

你咁有運緊係推晒去做TOTW
等睇你炒

Ok睇完唔想做了

呢度d手足似呃正皮多過負皮

直買算

mkers推

打包if 屁馬 ＋if 包皮

晒命要鬥
冇運都要鬥

咩叫positional players

漢奸好勁 因為佢有個打手錘特性
我索性加CAT比佢加佢個REF, SPD 同 POS
成日都有神救

大笑左

中隻83龍算唔算好好

正負評咁兩極既喂

成班冇人性

超好 買六合彩啦

漢丹 for sure

我推去submit 都高過佢

4揀1 86 Thiago 終於有D過萬既野

成日都有d近距離比人射都救到
同埋一定要用普金版, 比歐聯版多兩個特性

課俾馬會都冇咁嬲

終於到我收負皮啦

舉手>漢奸>DDG>25圖=Olbak

唔係gk basic 最好？

呢d 就收埋把啦

見到圖明了
做唔過

意思係垃圾廢金

包皮 屁馬 hazard 有冇可能夾到一隊
想呢3隻入場後打前 面3隻

買左朗甸未呀肥 我都想買

same

想買 巴打放唔放

我見佢有打手錘個特性, 所以成日會唔接實個波
所以要HAN 個d無咩用, 所以加爆反應算 同埋企位好d都好既我覺得

幾穩 如果唔較進攻留後 會自動疊瓦上
不過最好用雙防中補位先 好比佢上

即刻食張先

做快閃sbc 中左隻83，心思思砌多次 tradable totw，中隻78

屌你老母EA

如果拜仁鐵三角呢?咩食評

Sif ccc好屈

1球買到是但一隻if咋

sif vvd 值唔值依家個價？ 370k

我係蘿莉C 算賺

可以試一試既 但我自己覺幾好用

最高係84龍 都開心既

原來if stark升到buy now價
想賣咗換保定 會否不智 搭hummels

保定幾勁，不過我未用過stark

好勁
拍ramos=有兩條大柱
不過跑得好慢 已經食左shadow都唔掂

Draft用過真係好撚勁 d波搶哂咁制

好佛心

德甲就算啦

唔慢波 身位無敵

有時真係明明個波一定唔到 夾硬控隻人去逼 最後失位
一係明明有得爭頂贏 佢就企到勁離身

我覺得幾組三角用落無咩分別

用緊 if stark + hummels
但兩個jumping都好低 好難入到角球
見保定唔錯 不過唔知換邊隻好

有無人試過推Azp打務防中 效果點
值唔值得買

4揀1得rulli 仲特登買人返黎做

買86/88林伯定普巴好

本來諗住入if包皮+sif lala
而家係咪應該普金neymar+包皮+sif lala算
If包皮值唔值900幾k?

其實三組鐵三角差唔多 係睇邊一個易hybrid
西>意>德

拜仁鐵三角又平又唔差

個陣up得7788
就冇咁好心機煲隻驚

stark係因為sancho sbc德國所有if炒到斷晒市姐,stat好j但唔係真係咁勁

換保定肯定無錯

我落後嗰陣會推埋雙閘上去
好多時比對面潛入後防 一個through ball就追唔返

有冇D5巴打可以刷吓swap任
MKERS 球衣

普金Pog kdb kante 貴到抽筋

打咁耐都無見人用史高斯
但我自己用覺得幾勁 射波射到彭彭聲

90啦 不過好懶

公廁組合

保定 紐亞 曉武斯？

7 chem大唔大影響 會唔會瘋狂失位

我係ramos+azp+de gea 好好用

thx 巴打
張if stark 25k入 最近先留意到升到仆街

打緊徵召斷線

包皮700幾k咋嘛
我覺得值

800k啦

Same

對過幾次，真係弱

贏緊斷仲要入唔返ut

想轉mertens 做supersub，中場唔知點執好

FB Pedro 食咩chem 好用？

大家點排 會用黎拍歐霸tah

多謝ea

雖然有時係比人明恰身位

請問if Baily好唔好用？值唔值咁貴？

Pc孤兒仔

89謝四好似好d,係agility差咁少少

一般般 如果唔係反應慢就算好用既,佢比人省到 係好似暈左咁 好易比人汁雞

差唔多啦 0課
sbc都做足七成 就係咁

但我加左Sniper 比史高斯扭波快左少少
同射親都好有威脅

咩衫

你成日抽中好野唔明 我地呢班黑仔架啦
唔中就係唔中
邊有話anderson , isco , dembele 易中
中呀 dembele ( 巴塞)

祖記sandro if同普金大唔大分別，差一倍價錢
另外想問下有冇意甲中堅龍門推介

mkers / toyota

俾得起錢買ICON應該會嫌佢慢掛
BTW, 俾人用史高斯屈過

If梅斯頓 好好用 打雙箭頭 用邊個part佢好

Thanks，咁係咪普金vvd仲好？

用緊 打三中場後上入波/助攻場均一球
依家轉打4222防中位 轉守為攻嗰下長傳屈機

身為曼迷
係愛呀

if belotti呢

係 VVD 好 唔好用拜利

完全同意 俾人省到好似暈左

我mkers france

終於有同好
但防中會位會唔會好輸蝕
我用黎打CAM

86意人16000入唔入得過

我食忍者龜 橫向覆蓋

開始出啲ucl貨先 百幾張塞左係到

我就係放左張if stark換保定
效果唔錯

pato 點解有88分

用Uel tah定換保定好

用紅卡bailly好定買SIF VDD好？ 有無食評

Cam就真係太慢啦 擺脫唔到第一下就冇位起腳
試曬咁多個位 結論係一定要有位比佢順腳射 一比人夾就廢7成
我雙防中 拍尼恩高蘭 一搶一派牌 wl第一次上到g2

fb pato 88差唔多

?

係喎 25000可以買黎試下

重未搵到

當左我輸 第一場都未過20分鐘
EA員工世世代代仆街死

咁呢個擺脫我都ok
有時一場入到3-4球

潮洲人？

鍾意hamsik koulibaly skriniar倒三角

you are not alone

中堅拍擋邊2隻好

唔好用拜利 我之前都係有張紅卡 好屎拜利 英超既話VVD+AZP應該最好
我係ramos+azp

咁你應該用得勁過我
請教下點擺脫好
我貪佢balance高 打防中比人夾自轉兩圈都冇甩
但太慢唔洗用佢進攻

冇哂promo pack

幾靚 整左 幾時update 動態圖

成日輸12碼

Cyber monday完左啦？

thanks ching
我有隻prime desailly 研緊用邊隻CB配佢
1m budget

唔清楚 但係連長駐嗰個pack都冇埋

其實我都係猜到有空位先射
同埋食左Sniper 個Agility 多左轉向快左易d擺脫到

完左

sbc 都完?
一隻好野都冇出過

呢個人D 數值仲有用過IF IMMBOILE 同INCARDI , 快又快過佢地,又大隻D

D5 BRIGHTON MKER 求刷入球

Icardi 頭搥>其他人所有野

1m鬆啲，賣埋kdb就大約1.6m
邊個陣好

thx

原來我一直睇錯 同prime韋拉差唔多數值嗰隻係88唔係86
又要再儲多1百萬先夠錢買

屌今日個人好撚黑仔
1630冇新sbc開包清衰運算

Belotti冇遠射

呢張先岩

你應該係問
Rio拍邊個

我投雲迪克一票

其實都射得下
佢5*WF 好好用

想問如果玩意甲中堅
88力架配Manolas定Benatia?

你用真錢換game錢就輕鬆到手

一齊斬手指啦

搭馬甸尼係咪爆機

左右翼中場有人識射都OK 呀
如果打雙前峰 mertens射 belotti 做hold 波 set 波

我用MANOLAS 包力架位

有冇人刷入球？ mkers d6 1176分

如果hold波set波就用文迪蘇傑

好 信你
反正Manolas仲平d

尋日56K 買左mertens ,跟住見到有另外一隻冇人BID,最尾買左52K , 用曬D流動現金咁濟 而家61K市價,放唔放一隻好? 出BASE ICON 會唔會坐火箭?

82+ sbc 抽到隻保定
睇黎要整隊德甲

無人會用MERTENS 做SBC

61K 差唔多夠買2隻88 rating肥料，mertens得87唔會有人買黎做肥料

當然唔係淨係hold波set波既 , 佢WL 5*係禁區十分有用 又可以扭一兩下

多謝Ea

一般貨色JPG

包皮 世三 通常食hunter都食其他

新手留名

定*

你琴晚中kante

兩隻我都食deadeye打cam

我睇返FUTBIN上年D 圖 ,好多人個身價會KEEP 住升到去12月, 諗緊放唔放好 , 拎返D錢炒下其他卡,定係等到12月先放

係咪4231

刷西班牙

有冇人覺得大衛施華呢類球員好好用，中間做控傳一流，定係因為我未用過好野
就算換kdb都比唔到嗰種又扭得又控得嗰種feel

入場4231
so9
hazard benyedder mbappe

三隻cam都食deadeye

我包皮食加dri sht同phy果個
都爆速仲食hunter把撚
世三就唔知，冇用過

完哂sbc了

3隻都硬吹
今集又好似無人打5後衛
淨低果隻想拎黎做sbc

就算hold到12月，佢家陣6萬，我當佢升到之前水平9萬
你為呢3萬當你等半個月，呢半個月你用果6萬炒卡既話會唔會搵得多過呢3萬

4231 同好

Chi sin

又係呢條撚樣

問多兩句 巴打你用咩陣？點克服慢既問題

驗眼

有道理!

要11個nationalities 95chem

部分冷門聯賽靚國籍人應該炒到仆街

掉轉，熱門聯賽冷國籍

其實做2個英超upgrade都好快砌到
聯合國聯賽

EA開始對我好啦

可以強攻中路
可以邊路屈速cut in

唔錯
後面果隻都賣到下錢

已經冇咗好多隻手指
次次話唔課都係忍唔住

英超聯輕鬆ko

係 做左6-7次英超upgrade
岩岩鳩擺untrade就搞掂

邊隻好用啲

我都係
Untrade鳩砌

德甲極易做

又係我

阿古全面平衡啲 kane遠射呯呯聲 我覺得lane打中場好過箭頭

點解交唔到既？

11國...

笑撚左 11個唔同 做左11個相同

屌 係啵

驗眼啦屌你

冇卡做了
逐張買換廢pack不了

意甲又係是鳩但都做到

3隻都靚聯賽

你地個倉到底有幾多卡...

英超仲有得揀

我3張77

咪就係成日抽垃圾又冇QS先有咁多呢D卡
你估我想既咩...

出咁多ucl

今晚都9成要用

你諗住sbc前放定出左先放

天才

係
最高峰有2300張卡

de vrji

我都係得5百幾張

想問下ICON過完BF會跌返定繼續升

跟機